[有圖] 兵仔請進 （伙食兵最好）

仲要唔衰先食個飯 係咪成功服兵役
想問應唔應該繼續服役 琴日係心情唔好仲要佢悶先打俾我 唔小心衝出八婆兩字 有冇咩補救

8婆對你有野

playboy上身，試下先，

有收兵之意欲？

請求指導

sd張學友畀佢

直接同佢講鍾意佢啦 估乜春？

又唔好乜撚都伙食兵 開心就好

點解？

驚frd都冇得做 男人嚟講係咪廢咗啲

佢除咗食 冇其他嘢會揾我 唔係伙食兵可以係乜

佢應該閪痕

仲想補救 算罷啦

就咁睇對話口吻都食住哂你，開追悼會啦

佢聲稱初吻仲喺度 應該冇扑過嘢掛

我妄想可補救其實極幼稚

我a15 仲係處男

今日

伙食兵

有冇方法令自己抽身而退

名符其實嘅伙食兵

send俾佢睇就其實係想話佢美女？ 會唔會原諒我

自己跌過一鑊甘既咪會自動退役
講多無謂 根本冇人勸到你 等自己醒覺

利申：以前同你一樣

佢其實之前成日都話唔係當我係兵 但真心咩 食先揾我大學又要識唔到其他女

同佢食牛陣新出果個AA制餐

佢肯AA咪繼續做伙食兵，他朝一日變伙食將軍

唔肯AA就不了，BlackList下個更可愛

收皮啦
唔好浪費自己青春
俾你追到都唔長久

咁巴打有女朋友未 都唔知要幾耐先識醒覺 係咪要中途轉機

同意

中學生？
屌呢啲女有需要先揾你
咁你有需要 係咪可以揾佢 898啦

有 拍左3年幾
以前都好在意
當我唔想再諗情既時候
偏偏半年後就有女朋友

伙食大將軍 好似幾好咁 但咪又係兵 自知未係時候表白

個個都話唔係收兵架啦
殺人犯夠同人講冇殺過人
根本你上黎開post只係想有人認同你
叫你即管去
我唔講咁多
要跌過先知痛

幾年前我都試過 係陪佢周圍去

不過到最後好清楚佢都冇中意我 抽身離開左

大學 其實都應該係 我有次唔開心熄咗wtsapp status icon同last seen 佢問我係咪block咗佢 仲問我係咪唔開心傾咗3個鐘電話 嗰時係凌晨三點幾 我以為有機

多謝巴打意見 祝你同個愛你嘅女朋友白頭到老

大家可以唔洗答樓豬
當局者迷 講幾多都冇用
樓豬上得黎開post都只係想搵人支持佢認同佢
唔跌過唔識痛
樓豬你去馬啦
最多衰左上黎叫春
得米我祝福你地

應該話 以前我都係咁
同樓豬一撚樣

對唔住 我真係灰嚟緊又考試 冇人傾吓 專心唔到温書 我其實呢兩年做咗兩次兵 之前個娘娘呢加有仔都冇同我講 見佢ig po相知道

呢啲女永遠會俾你覺得有機嘅假象
有男友 就俾你感覺永遠就分手
單身 就俾你感覺就嚟得手
所以有幾夠多水抽完就收手揾下個

今晚同佢去食飯+示愛

得到明確答案就選擇去/留啦

其實你情況同我好撚似 如果
有需要可以留個tg傾下

建議覆單字 釣返轉頭

同我一樣 以前好想拍拖
但最後都落得傷心嘅下場
於是決定唔再拍拖 想一個人靜吓
結果個天就畀咗而家個男朋友我
仲要對我好好 有啲嘢真註定

你確定個個係你朋友

垃圾

叫佢兩個狗男女食撚屎啦

on9

爭贏你個fd再飛左條女

有事鍾無艷冇事夏迎春
咁仲唔係兵？
好夢係甜，但要醒下啦

仲有你個所謂兄弟咪同佢做frd
要溝咪溝使撚隱隱瞞瞞

對唔住囉 唔介意分享吓你嘅愛情心得？

講真 好明顯前期嘅心理戰都已經打輸左 你食就比佢食硬 因為你比佢知你著緊

我都唔明 點解要呃我

但溝佢好難唔俾人知我著緊 佢一有事就問架啦 可能係我冇嘢做就問做緊乜

我覺得男人唔壞女人唔愛呢句好啱 明明條女知嗰個frd係player鐘意撚女 先中個頭埋去

就好似你俾條女撚都中個頭埋去一樣，吃不到的葡萄

話多佢兩錢重
扮溝第二個

直接無視+斬纜啦，仲講

做男人做到你咁

可以點話佢？

斬纜我諗都做唔出 聽上面巴打建議都話block佢 但我覺得我都係忍唔住unblock 始終身邊冇女仔朋友 得一個嗰陣就只會揾佢

對唔住 但我相信唔少人都經歷過 我都係到呢個階段唔識點做

驚乜撚 反正得唔到米你遲早都搵第二條女架啦

老老柒柒 巴打好撚幼稚
你仲讀緊中學？
被做兵受唔住又要話人8婆 小器到
又冇人逼鳩你
做男人打方d啦 小小事又扮block人又性
抵你溝唔到女

屌你老味，未睇到仲意為中學雞

唔係 只係心情差嗰陣佢淨係話自己悶揾我 又話唔想聽我講 咁咪口出狂言 我都未block

見你仲delete埋人地既對話
講真玻璃心真係唔適合拍拖

對唔住囉 都唔識溝女 我都知佢當我係兵 但自己有嘗試過唔去承認自己做兵覺得太冇尊嚴 但睇嚟個個都睇得出我係幾咁廢 做男人做到咁

果個唔會係你個fd
我都俾所謂兄弟溝過我鍾意先嘅女仔
溝過程我一直同佢分享
分享到佢識咪果個女仔
再私下拎咪電話 最後食咗

雖然話愛情無對錯 條女係鍾意我fd無計
但我覺得咁樣好無義氣
我當你兄弟同你分享過程
你先知道有呢個人 仲偷偷地聯絡咪 正仆街

因為之前嗰幾個msg係我話自己好頹 佢就已讀咗我全日 但就覆我個frd同打俾佢

我諗你明我嘅感受 我之前係有成日同佢分享 但宜家 不了

扑7佢啦 曬時間

不過佢擺到明食住你
唯一係溝第二個

我俾fb佢睇 佢add撚咪再inbox
肯定用我嚟做話題開始傾

樓豬想做就做
希望到時你有得屌

屌你嗰個都賤到一個點 我個frd都唔差得去邊都係我介紹佢識就自己wtsapp人哋再同人snapchat 儲combo 儲唔係問題但儲嗰時又要咋架依show俾我睇先黑人憎

試下唔搵佢一排啦 睇下佢咩反應

你呢d情況
一早應該食得
係你戇鳩

我覺得巴打應該搵多啲野做下 做下自己鍾意做嘅野自自然然就少左時間諗佢 你就係太得閒先諗住佢

比啲自信啦
中意條女而家佢叫你一齊食飯你仲話收兵
乜柒都話係兵 咁自卑 你第日咪變到好似其他巴打咁囉 無女呀 無女呀！

宜家擺到明條女當樓主係兵啦on9

我條女都成日同我講類似最後嗰句

如果到時條女AA制咁樓主會點做?

咁咪AA啦 唔通我爭住俾錢咩 又唔係我條女

其實係咪你當人係女朋友咋屌你

咁咪得囉
食餐飯點解要拎上黎公開討論點點點
連呢D野都處理唔到點做男人啊?

關咩事
宜家樓主做緊一隻兵 救佢出黎仲好

試下冷淡回應，玩自閉，如果佢都無搵你就算啦，無望架啦

野都扑埋 免費嘅 你話呢

已負皮

我又唔覺喎
如果樓主話完佢
佢都仲肯同樓主食飯
可能係有意思都唔奇
係兵家係將軍
其實好睇你自己點做

大將軍

溝唔到呢個未溝第二個
佢係唔鐘意你你做咩都冇用
佢係鐘意你就自然會同你一齊
你唔同人講到時人地識到個更加好嘅你就收皮了

請巴打指教指教

知道 唔會拖落去

巴打，係我就答:
好呀，下次去食牛角AA祭

成績唔差
屌你報大學咩

首先唔好當自己你兵
你同佢平等嫁
你呢一刻鍾意佢
但唔代表要就哂佢
佢唔岩既時候要指責下
但要解釋比佢聽點解
佢係明事理既就會諒解
要跳出黎睇
係港女公主病既
就一定唔可以寵
學識唔好太在乎對方

直接同佢講中意人啦 估估吓做咩鳩
最差情況咪只係比佢frd zone唔同你點講野 反而你依加做兵都係咁既款 冇損失
如果佢唔理你仲好 伙食費都少一筆

成個TONE已經似D臭雞FEEL

巴打無謂留戀啦

咁都要ＳＴＥＰ ＢＹ ＳＴＥＰ既

我會試吓做得冇咁在乎

伙食費少一筆 我都會等時機去馬架喇 多謝提點

時下年青人郁d就可以稱兄道弟

雞

我想食雪糕

我覺得功課兵最慘 有assignment 就搵你
伙食有餐飯食下咪算係咁

咁佢平時唔係好mean咁對你又唔洗咁惡
無視返佢咪無數
其實講真佢唔應你仲要搵佢姐係玩自己

溝女之道: 佢愈嬲 你愈唔理佢

講起呢樣都有 佢做完assignment 就揾我改grammar

我明 所以我都冇刻意同佢講嘢 佢覆咗我都隔成個鐘先覆

得幾個中學玩6年嘅叫兄弟

樓豬正廢柴，條女， 你個FD， 你自己 都知你只係兵。留番小小面比自己啦，唔好再搵個FD同條八婆了

收皮啦 睇死樓主刪哂自己之前d死狗whataspps先擺上黎

樓豬係佢地眼中只係笑話一質

冇 都話咗之前嗰啲係我同佢講自己心情唔好嗰啲嘢佢冇覆我 先del

對佢衰先會記得你

男人要壞先吸引

正一傻鳩乜都係你自己幻想 幻想佢鐘意你 關懷你 照顧你 仲以為人地對你有意思傾到凌晨3點幾 你老母臭西去食屎啦毒撚 諗埋d無謂野 照下塊鏡先啦

利申 當年同一條索女每晚由8點傾到1點
維持左3 4個月 成日都話掛住我所以先打比我 我病照顧我 傾電話都會錫一啖咁
但原來就算我每晚傾電話都唔夠我fd係半個月就溝左佢 your face your fate

做得好牙清

巴打唔好傷心 我都明your face your fate